唔怪之得啦屌

你哋平時係點講？
A. 唔怪之得
B. 唔怪得之
C. 怪唔之得
D. 怪唔得之
E. 唔怪得

唔得之怪啦

之得唔怪

唔撚柒怪閪之得啦

怪之唔得

得之怪唔

全部都用過

唔之怪得

怪醫黑傑克